香港究竟有咩地方好去

完全搵唔到有咩地方係好去

公司

賣咗你部相機換架車咪知

公廁

冇單反

都係個幾味啦